Poly itc

我想問下itc係咪已經派曬offer
定係之後仲會有offer放出來嘎？？寫咗supplementary document都冇消息

Ching 另一邊已經1001左。
恒大你email admission office問下先。itc可能要等N手飯.

我問咗佢哋都係好隨便咁答我，就話有進一步消息會通過email來通知我問啲問題佢都唔答嘅

但reg day好似過左，我都無去take offer，應該唔少人有其他offer都會空返啲位出來

你話恆大？？？？
我雖然等ploy itc嘅N手飯，但係都想拎翻個offer來，驚冇書讀
恆大收生都咁高要求嘎

恒大我12月已經有offer。可能你遲報已經派左比好多人，佢好似係7月3號claim offer。
itc你不如問下啲人幾號upload transcript去meet condition, 可能會食到N手飯。我就過幾日先有得upload, 唔係itc~

好，感謝～